[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

而家呢個時勢，請各位保持 critical thinking
唔好比人帶風向
但我自己意見如下:

首先成篇重點:

1. 前線人員好慘好大壓力夾係中間
2. 無辦法啦為左生計，養家呀嘛
3. 所以請大家多d體諒cctvb 前線

Ok, 但前線camera man 點影，影d咩可以憑良心控制嫁喎，你部cam 對住既位置、片段，收集返黎既source 如果係好有限，cctvb 剪接果班都無你辦法，到時都係得D 圖、網上影片、網民提供，到時說服力都會減低，你地咁缺人，又亂，九成都唔敢炒你地啦，尤其D前線

佢哋有無嘗試過搵第間公司維持生計先講？
如果搵唔到焗係tvb就話姐，你地個個都焗留係tvb？出面個市飽和哂？洗唔洗 refer 啲job opportuniessssssssss 比你地？

我唔排除你地上上下下同事都可能內心深處係反送中、反共，但你地每日都違背良心做事，做人父母唔係話逗完人工返去養家就係完全正確

如果你真係窮途末路既，我無野好講，但我肯定你班 cctvb 人唔係咁絕境

歸納: 同警犬一樣，條路自己揀，怪就怪你上司、怪政府，源頭係佢地，我地示威者都係為公眾利益，日日出去抗爭，無人工收，出去自己食、買水、捱貴港鐵

Cctvb唔好借D名人，media idol去吸納d年輕人支持、體諒，你地咁樣係乞衣
迄今都未圍堵你新聞部已經係大眾最大體諒

推

幫tvb前線洗白都唔知做乜柒

讀咁撚多書 識唔撚識咩叫 助紂為虐

唔好講咩只係個別cam man記者衰
你做佢地同事都覺羞恥啦係咪呀

總之有時見d人屌 cctvb
我入去睇段片、cap圖
都知佢地無得救

上下一心亂港
真正帶壞風向

有心跑新聞點會留大台咩？
大部分當大台係跳板
仲要大台出手一向低
有良心果班七警之後走得7788

或者你初入職場 入世未深
以為出於污泥而不染
因為大公司 捱住先
要打破腐敗體制就要先進入體制
但你做落都知 根本大台做前綫既
想做好件事 都無人理
係大台生存只需要山頭 弄權

做到呢度都唔走 咪就係其實你都已經成為腐敗體制既一員囉
唔好講乜自己都想要新聞自由
你有冇爭取過先？腦細唔理你你可以走

利申：前大台狗 非新聞 見識過山頭文化 唔撚玩去左第二間良心媒體

推！

做人俾D良心啦

一個二個為左份閪工 埋沒良心

一味話養家

一句「平庸之惡」就講完喇

果篇文根本潮文黎
套落警察, 林鄭度一樣可以

林日曦出文之前有無經大腦

朋友比文佢就代為轉發
搞到仲分化緊d人應唔應該屌cctvb

一百毛垃鳩圾
CCTVB新聞部員工係在公義同金錢之間
選擇左金錢呀屌你老母
我可唔可以話我去打刧因為係養家呀仆街

agree

啱

呢個咁嘅林日曦，當年搞檔100毛同毛記出嚟就係用反CCTVB個名去搵食

吖屌佢老母，我話撚知你封信真定假，而家走去叫人唔好搞CCTVB，你都真係痴撚柒線，正仆街冚家剷嚟

呢條友而家用緊自己喺後生一群啲所謂威望，去講啲歪理出嚟，屌佢老母臭屄。真係好撚多人好撚鍾意睇100毛呢啲咁嘅撚屌嘢架屌。佢明知自己有影響力，就咪柒叫人唔好搞CCTVB啦，甚至應該叫人繼續反啦。佢自己本身就係用"反CCTVB"呢樣嘢嚟搞大自己檔政治娛樂化生意，正仆街冚家剷林日曦

屌，上市cap水呃全hk人錢就叻

冇錯 講到好 佢地冇一個係無辜 洗佢老母底

一定唔可以比林日曦洗白cctvb 班人
物以類聚

TVB冚家剷

上面班友，係咪唔洗養屋企就口響，你試下每月供樓，交水電煤，你就知道咩叫養家

人地已經講左佢剪唔剪片唔係佢地前線話事

而家啲風轉得好快，第二日開個唔知咩煽情post，又會全hk人讚好當佢神咁拜

林日曦畀狗屌啦
幫班狗賊兜

CCTVB同黑警一樣係港人公敵

唉
大家一定要有 critical thinking
唔係話正評多就 = 正確

唔開心亦要搵人傾

所謂social media搞讚好開始，就注定係咁
兒登想學reddit正負評系統，但又學唔足，結果咪搞到咁。我經常去屌柒連狗及其爪牙，班友應該當咗我仇家，不過我都係會照屌 理鳩得佢咩時勢